★返工=?? 有工人大埔住宅地盤外請願不滿拖欠薪金 促承建商支薪

一批工人在大埔一個住宅地盤外請願，不滿被拖欠薪金。

約20名工人，到大埔白石角一個住宅地盤外示威，要求承建商支薪。工人稱本月9日，被「四判」及「五判」分判商解僱，遭拖欠12月及1月的工資，加班津貼及代通知金，涉及約一百萬元。

協助他們的職工盟指，工人已多次向承建商追討，但一直無回覆。

返工is Free service

返工=RICH

I LOVE WORKING

又七折

應該禁止外判制度

X2

又係金門

個別事件，返工有益身心

樓上大量政府打手

華人呢d賤種基因真係要管得好實先得

又黎

業主可能出咗糧俾大判，但大判一般都hold返一兩個月先找數俾二判，骨牌效應，落到去四五判，你懂的...

4 5 判